點睇有連燈仔認為css framework hack到人機

點睇

點hack

有d人認為支那野一定危險，open source都冇用

唔知佢地係咪地覺得連integrity="sha384-....."都冇用

嚇到joe仔全部asset用webpack bundle完擺自己ser經cf serve出去，驚被child登仔話支那ser

唔排除部份child登仔電腦白痴到仲用緊ie 6 7 8 9

咁你不如話用緊text browser

小弟讀書少，但知應該冇text browser行到react

小弟唔太明，可否請教一下

係小弟衰，冇set到context

小弟覺得連揀個open source ui framework都係睇係唔係支那野，仲要有d奇怪既concern，作為fullstack新手既小弟有d不快

師兄，不如快d同小弟講你明乜撚野，屌你老母

用Lynx

關唔關cross domain事

browsh

關少少，肯用CSP，每個external script/link再落integrity="sha384-....."，實冇死

太新

小弟不嬲玩開新野

但上面條link仲係2013

停啦好麻 呢個po已完架喇......

大家都有錯，打和啦， super

const chinaFn = async () => { // very hexie await doSomethingUseful(); await Promise.all(hkgMembers.map(m => uploadDataToBeijing(m.data)));}...// This function is very red!(async () => { await chinaFn();});